新加坡+新山遊 求意見

呢幾日會搭jetstar飛新加坡 一落機會即刻去新山玩兩日先 再返新加坡玩兩日
問題係我班機預1825到新加坡 check過transtar車由機場過新山1915有一班
50分鐘時間連攞行李仲要帶住兩老 真係好驚趕唔切 仲要未計可能delay
想問各位有經驗巴絲有冇後備方案由新加坡機場過新山
係咪除咗transtar 就係直接的士去CIQ過關穩陣
touchwood miss咗1915班車就要等兩個鐘先有下班 所以想問定其他快方法
感激不盡

的士去啦。。。

搭的士仲方便

thanks巴打
有冇巴絲試過喺樟宜機場搭的士上CIQ關口過馬來西亞
大概幾錢到同埋過完關都係駁的士好啲

其實幾年前去 都係jetstar夜機到 一出機場即搭的士到類似關閘o既地方 過關後唔好理白牌的 搵正當的士搭去新山(上次係去legoland個附近) 點對點直接到酒店
聽新加坡司機講新山治安超差 所以都好驚
日頭去legoland就叫酒店幫手call的士 返新加坡都係搭的士去返關閘
價錢幾多真係唔記得 印象中唔貴 新加坡的士段可以問下新加坡司機了解下先

唔該哂巴打 google咗好耐都唔係搵到好多呢方面資料 好似好多人都係包車咁
咁啱jetstar可以免費搭transtar shuttle去新山
所以想試下趕唔趕到
新加坡段就唔算好驚 始終喺機場截的士應該都ok
但去到新山就有啲驚俾人劏

其實又唔使太緊張 上次我都係9點幾落機 搭到新山都係45分鐘左右(印象中 唔知有無記錯)
一落車其實都有好多人好似返大陸過關咁 跟住d人行就得
過程同返大陸一樣 一出去好多人撩你搭車
直接搵返的士公司個d搭就ok
如果真係驚治安差 都可以租定車 買個安心囉

不過新山段路又真係周圍咩都無咁 得山 夜晚係會驚d
但其實段路由過關到見到光都唔長 新加坡人都好nice 你問定幾錢 到新山問價如果over得太離譜就唔好上